問題嚟啦,點解唔係2016年甚至更早時期大肆進攻功能組別,而係今年先進攻功能組別呢

答案就係泛民係暗共

點解要響美國通過左香港民主人權法，先至黎話要進攻功能組別啊，其實就係要永續功能組別，阻擋香港民主進程。
果一兩個功能組別議席是小事，佢地後台勢力要阻止香港有民主，有普選。

因為若然香港最終落實雙普選，中共將會喪失對香港既管治權。泛民佢地係知道當美國通過民主人權法案後，要求2020普選立法會，點解佢地唔配合美國爭取普選立法會，以達至雙普選從而成功爭取五大訴求。原因你知我知大家都知

點解佢地會話美國通過一個無咁辣既民主人權法案，原因得1個，因為雙普選後泛民會露底並喪失絕大多數既議席。

推

你啱 所以大家都唔洗抗爭
中共自然會幫大家落實雙普選

你有冇睇內容架

請用起底功能

你睇下內容先再講啦

砍掉重練選舉吧

連登班泛民打手話叫人唔玩功能組別嘅就係五毛

我入左五毛list好耐啦

泛民係咪暗共根本唔重要
重要嘅係確保立法會有足夠嘅自己友
實際D諗 唔拉攏泛民一定冇可能夠人
作為市民要投票都要先分佢保皇定非保皇
如果而家要割埋泛民對件事有咩好處

每個政黨都一定會有D黑幕 睇佢放唔放上枱面姐
正如而家要搶功能組別議席 唔通你又係因為要永續功能組別先搶?
搶議席同投泛民嘅目的都只係儘可能擴大己方力量(或者可以話係削弱對家)嘅一種手段 而唔係最終目標

你死撚開啦你個ac廢左嫁啦
睇完你篇野即刻有共識要全民搞功能組別

呀媽係女人唔知黑社會度收埋左槍咩
咁係咪就得於贏左？

d人心未準備好呀麻

好
咁繼續進攻功能組別
講到你有票咁款

駁唔到打幾個就有錢收?

駁你都廢鳩事